有冇人可以畫埋個下半身比佢

究竟下半身發生緊咩事？

對手放係檯下面做緊咩

請出招

依家拍片拍到大陸咁，仲要低清

係唔係放部電話喺檯面自拍

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

睇到呢個就諗起係咪已經冇人記得手錶事件